平胸係咪真係冇market

係

唔係
利伸:條女得B

Heidi
Ali

有男人對你好就好好珍惜

有market
pm我

有幾平先

利申: 貧乳控

其實B都唔算平啦都叫有啲嘢揸下

唔係
女朋友得A

靚就得

得少少肉打側瞓先有事業線

我冇所謂

好正
係咪唔使戴bra

平胸通常樣靚

要戴啦雖然冇肉但大lin

貧乳都唔差
拍親拖都係大波一直對貧乳有幻想

我個fd係就黎平到張紙都有仔

點都係睇樣先架啦, 你估HEIDI 會唔會冇market?

買到bra即係起碼有a啦(好似係)

利申: 貧乳控但女友有b,唔熟bra size

戀童癖

所以你覺得b算大定細

平胸對我黎講會加分

點解嘅

因為真係唔鍾意大波

中等(好廢話)
但真係話大唔算大, 話細又唔係細